{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060460",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75176&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항유앤미풀빌라"
    },
    "text": "当宿は、各川のパノラマオーシャンビューを鑑賞できるメリットがあります。 それだけでなく、プライベートスイミングプールやスパも完備されており、リラックスするのにも最適です。 周辺にはジョサリガンイ海辺や盆月浦海水浴場、ファジン海水浴場などの観光地が位置しており、観光客にも便利な宿です。 お知らせとしては客室に関する情報の確認が必須であり、予約時に申し込んだ人数以外に追加人数は入室できません。 また、保護者同伴なしには未成年者は宿泊できません。 入室と退室時間はそれぞれ5時から22時以降と決まっており、無料Wi-Fi、禁煙客室、駐車可能、送迎は不可能なサービスを提供します。 客室にはプールを完備しており、大きさは横5m70cm、縦2m60cmです。 利用は制限なく、水着とラッシュガードを着用してください。 小型スイミングプールは3階と4階に位置しており、利用時間は入室から22時までとなっております。 小型スイミングプールでは入浴剤が使用できず、当日現地でお支払いいただけます。 屋外プールは6月末から10月初めまで利用可能であり、チェックインから20時までご利用いただけます。 客室には消火器、一酸化炭素警報器、火災警報器が備えられています。 駐車場は無料で利用可能であり、バーベキュー施設もあります。 バーベキューは場所によって利用開始時間と終了時間が決まっており、当日現地でお支払いいただけます。 宿泊施設のご利用の際には、最大人数の超過や保護者を同伴していない未成年者の宿泊は不可能であり、ペットも立ち入りできません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは分別し、指定された場所に捨てなければなりません。 提供された情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の価格が変動することがあります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "パノラマオーシャンビューを鑑賞できるメリットやプライベートスイミングプールやスパの完備などがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ジョサリガンイ海辺や盆月浦海水浴場、ファジン海水浴場などが位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室に関する情報は何ですか？",
            "answer": "客室に関する情報の確認は必須であり、予約時に申し込んだ人数以外に追加人数は入室できません。また、保護者同伴なしには未成年者は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から、退室は22時以降となっています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "無料Wi-Fi、禁煙客室、駐車可能、送迎は不可能なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内のプールの大きさは何ですか？",
            "answer": "客室に完備されたプールの大きさは横5m70cm、縦2m60cmです。"
        },
        {
            "question": "小型スイミングプールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "小型スイミングプールの利用時間は入室から22時までとなっています。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用可能期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "屋外プールは6月末から10月初めまで利用可能であり、チェックインから20時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設もあります。利用開始時間と終了時間は場所によって決まっており、当日現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数の超過や保護者を同伴していない未成年者の宿泊は不可能です。また、ペットの立ち入りもできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "提供された情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提供された情報はペンションの事情により変更されることがあります。また、オンシーズン中に一部の客室の価格が変動することもあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 610,
        "QA": 621
    }
}